Zenfone2 update android

點樣update最新android version?
最新拎返部舊機出黎version android 5

咁舊嘅機

唔洗更啦，更來冇用

都係咁廢

未壞仲著到機已經好好

Intel Atom

Rom都冇得你刷

Intel U扔撚左佢啦